Hello, my father is a policeman. Can I join you?

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

Go away

Your father is a killer

Beeno

Please 杯葛 Mary for his father's crime!

哇
成廿年冇見beeno了

Go and fuck your father

隻公仔咁熟口面

小學 Longman reader

Beeno
回憶返哂嚟

Disperse or we fire

Beeno好出名架

小學回憶返哂嚟呀

beeno 復出

依家 longman 仲有冇用 beeno

beeno

全香港小朋友都要睇到

一搞下一代，即時失去道德光環
唔好話光環有撚用
而家搞人鏈咁多乜乜柒柒，本質都係爭光環

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門 淪為武力管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類
六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖
維權人士牢獄之災 每年逃亡海外
陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲
人民日報種族歧視深膚色人種
警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士
一國兩制形同架空 港人港治淪陷
執法機關違法亂紀

以文宣義 力爭外援
星星之火 破而後立

香港電影欠香港人一場革命

2/10

打beeno

Piss off you bitch

呢個版本嘅Tom好靚仔

好正 懷念

beeno成身黃色原來有原因

呢個版最MK

Your father is a gangster.

應該係小二英文書？

小學個時應該好多人因為佢改tom

Peter一定係毒撚

Benno

好撚耐冇見依堆人物

Don't boycott Mary but make Mary boycott her bloody father! That would be much more effective!

我都係因為Longman本書人物改自己英文名

好耐冇見

Beeno long time no see

推